{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077910",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉순게장"
    },
    "text": "京畿道富川市ヨクゴクロ284番地18に位置したレストランは毎日10:30からオープンして20:30まで運営している。この食堂はTV番組の生放送トゥデー(味付け漬け)に出演したところで有名だ。この食堂ではこれを注文すると、味付け漬けとワタリガニの醤油漬けが一緒に出ますが、このケジャンは国内産ワタリガニを使用して作られる。価格は醤油漬けと味付け、かにのしょうゆ漬け、いずれも7,000ウォンであり、他のメニューにはボンスンチョン式があって19,000ウォンで注文することができる。また、セウジャン(6頭)、エビ/カルビ餃子、茶碗蒸し、目玉焼き、ご飯など様々なおかずも提供する。そしてこれが消耗すれば営業が早めに終わるのであらかじめ確認してみて行くのがいい。包装注文も可能であるが、醤油漬けと味付けケジャンはそれぞれ対(40,000ウォン)と2頭(20,000ウォン)で注文することができる。セウジャンは2匹包装が可能、価格は20,000ウォンだ。すべてのメニューは当日用意されているので、多くの人たちが訪れる。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランは毎日10:30から20:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "このレストランは京畿道富川市ヨクゴクロ284番地18に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何で有名ですか？",
            "answer": "このレストランはTV番組の生放送トゥデー(味付け漬け)に出演したことで有名です。"
        },
        {
            "question": "このレストランのケジャンにはどんなものが付いてきますか？",
            "answer": "このレストランのケジャンには味付け漬けとワタリガニの醤油漬けが付いてきます。"
        },
        {
            "question": "このレストランのケジャンの価格はいくらですか？",
            "answer": "このレストランのケジャンの価格は醤油漬けと味付けケジャンともに7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの他のメニューには何がありますか？",
            "answer": "このレストランの他のメニューにはボンスンチョン式があり、価格は19,000ウォンです。また、セウジャン、エビ/カルビ餃子、茶碗蒸し、目玉焼き、ご飯など様々なおかずも提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは持ち帰り注文は可能ですか？",
            "answer": "はい、このレストランでは持ち帰り注文も可能です。"
        },
        {
            "question": "持ち帰り注文の価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "持ち帰り注文の価格は醤油漬けと味付けケジャンはそれぞれ対(40,000ウォン)と2頭(20,000ウォン)で注文することができます。セウジャンは2匹包装が可能で、価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューは当日用意されていますか？",
            "answer": "はい、このレストランのメニューは当日用意されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは混んでいますか？",
            "answer": "はい、このレストランは多くの人たちが訪れるので、混んでいることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 500
    }
}